如果有足夠技術印真錢出嚟

防偽個啲做足哂
咁呢嚟係咪都係假紗嚟

係 因為銀紙有seal no.

鈔票號碼要記錄

除非你整到張一模一樣

假設順埋no.😯

你自己私人印既又點撚樣叫真錢

如果
你有個複製人
無論感情 思想 器官 所有細節野都100%一樣
咁點樣分你同佢
咁邊個係真邊個係假

樓主智商唔過90?
比你隆胸隆到真波一樣 咁係咪天然呀傻鳩

中幾？

會係假嘅真銀紙

分唔到
兩個一樣 冇真假之分

我記得北韓咪做過

隆胸隆到真波咁，咁咪真波囉。有乜問題？